CU engine 仔點過年初一？

親戚：鯉魚仔，你係咪讀大學呀？
鯉魚：係呀，我讀緊中大工程

鍵騎笑而不語

鍵騎：嶺大分數，三大名氣，中大工程食撚屎

騎囝

樓豬有無諗過出書
日日狙擊中大工程

你係咪認錯人？

計埋高登，我狙擊應該都唔夠20次

係掛 我日日上連登都見到

我認得你係CU N賤囝，懺悔啦，學位跟一世架

騎b